怎樣才算忠誠的遊戲驛站（GME）股東？

1，要在股價破頂時stronghold（SH）
2，要在公司內部出現利淡消息時stronghold（SH）
3，要在市場炒賣氣氛最好時stronghold（SH）
4，你不能高賣低買
5，你不能以日內交易（daytrade）賺取價差，你要一股不賣
6，你不能以任何槓桿工具買入，你要買正股創造需求，讓公司股價得以繼續上揚
7，在盤前時段，你不能交易股票，以免間接幫助基金大戶造市
8，每當GME破頂，你應該加倉，保證上升勢頭持續
9，每當GME高位盤整，你應該加倉，以示當前價格有力支持
10，每當GME被基金拋貨，你應該加倉，確保沽空一方無法以低價補回倉位
11，務必遵守以上守則，否則你提前獲利，忠誠的遊戲驛站股東會視你為背叛，指責你有錢唔識賺。我們希望您總是可以SH到底🤝

開put

上唔到佢網頁買嘢

買game 只會喺GME 買

記住，買GME係為正義，賺錢係其次。你而家放，全世界都睇你唔起，你將來會有報應！

買股唔好為賺錢

樓主逃走時間尚餘20秒

我和GME的十個約定

無事嘅 投資講理性架嘛

記住要睇圖TA, 要研究埋基本面

你姐喺話人地唔理性啦

恭喜您獲得忠誠的遊戲驛站股東勳章

玩火的人

係咪漏左
係期權結算日要幫手”hold the line”

你唯恐天下不亂 拉
（都係食花生講下笑啫

樓主我幫你頂住 淡友好快入嚟屌鳩你

GME all are retarded
We are retarded

SH緊睇睇

luck be with u